一人一首EDM歌

各位巴絲請出招

Alesso clash

ATB 既所有歌

edm咁大類
有冇得細分小小啊

kshmr :
Bazaar
Back to me
Dharma

r3hab :
flashlight

back to me

雖然首faded舊到仆街，但tiesto 17年係香港mix既版本真係好好聽，唔知會唔會有full version呢

illenium - needed you

Stay

Martin jensen
electric touch - penguin prison remix
Jex Jones

Deadmau5 - Strobe

Porter Robinson - Sad Machine

Markus Schulz - Destiny

Alesso

講咁耐都冇summer

R3HAB lullaby

Porter BB

calvin harris所有歌

this is what you came for